今日無人講圍魏救趙?

無用，渣住左春袋

你班聰明人自己走入去POLY 佐敦一帶
佢又可以用同一批兵力去打你出面班人

五個月啦
你地有試過有一次推進警方既防線咩?
尤其是咁次兵力咁強 有可能咩?

唔怕人攻入警署搶槍?
更大既春袋喎
真係唔好

有，琴日佐敦，冷氣軍師出嚟未？

無出
但點解係佐敦
人地集中哂全部兵力係九龍一帶
你係佐敦 佢又係用同一批兵力推你出去
攻唔到入去架喎
而家俾係嘉士居道推返出旺角....諗下係咪真係推到入去先

佐敦根本唔算係圍魏救趙

推

根本冇香港人敢做
講呢啲野打飛機算吧喇